Q:Why did the heart specialist recommend that his patients go to the library?
A:He heard they are good for circulation.

Q:Why does Dracula go to the library?
A:To sink his teeth into a good book.

Q:How do librarians flirt?
A:They ask for your call number.

Q:Where is the slipperiest part of the library?
A:The non-friction section.

Q:How do the books stay warm in the library?
A:They wear book jackets.

Q:Why can’t librarians finish mystery books?
A:They keep reading between the lines.

Q:What advice do you often get from a librarian?
A:Believe in your shelf.

Q:Why did the ghost keep coming back to the library?
A:Because he went through his books too quickly.

Q:What did the librarian tell the person who checked out 100 books?
A:Don’t overdue it.

Q:Where does the library keep books about conspiracies?
A:Right behind you.

Q:Why did the local library ban drinks?
A:Because a person poured some milk on the serials.

Q:Why do librarians love good jokes about books?
A:They always get the reference.

Q:Why don't modern libraries keep dystopian books?
A:Because they are so 1984.

Q:What did the cops say when the librarian died after a book fell on top of her head?
A:She had her shelf to blame.

Q:What does a librarian wish someone on their birthday?
A:Many many happy returns.

Q:What do librarians say?
A:I have not metadata I did not find likable.

Q:What do people who cannot part with their library books say?
A:My love is overdue.

Q:Why are libraries the tallest buildings in the world?
A:Because they have so many stories.